I want to play a game

are you ready?

咁快..

？

點解我睇唔到第二個留言

假蓋你入黎做乜撚

yoyo?

老貓做乜追擊我